有冇人同我一樣有少少後悔當初反送中

如果由得政府修例 就唔會國安法同拉死咁多手足 最後又係步雨傘後塵

樓主有權講呢番說話 831差D冇命

如果無佔中我地呢屆有得普選立法會同選特首啦

係，仲搞到係咁整核彈，但又未爆過

如果你認真討論
的確係 原來到頭來香港人都係唔會付出咁多

佢本身揸鐵通 差啲畀人搶咗碌鐵通

721 仲驚險

你不嬲都支持 邊到有反

因為反送中 世界先睇清楚中共嘅邪惡

現實係 香港始終係支共地頭 抗爭有犧牲 都係在所難免

大部分人都後悔
好想返返去正常嘅日子

一早搞掂陳同佳咪咩事都冇 家陣激嬲埋美國冇運行

whats happened , happened

成班後生真係俾班港豬玩死

係佢地成日自吹自擂，剩係相信自己想信既野，最尾根本成班暴走失去理性分析，抵輸

屠龍小隊

家陣我地攬炒但慘能過大陸

Yes 佢支持反送中

吳會左

唔好睇得香港咁重要 冇乜人記得香港舊年咩事 要提先知 人地都關注美國多過香港呢個小城市

唔後悔,最少比世界知道左共產黨既真面目

好多地方要反政府都慘 但對得起自己嘅尊嚴

以家潘老母想自己出手

最可憐係自己笑鳩人既同時，後期好多人都變哂做自己笑緊既同一類而不自知

件死廢老就番屋企訓啦

條友仲要住豪宅有保鏢保護每日好悠閒咁睇波出膠post

你就緊係唔後悔啦 比人告比人拉比人打個d呢

係集中營餓死都無所謂
最緊要踢爆中共
8964佢地扮訓姐 我地再叫醒多次

其實香港死硬，不過可以迫到佢鎖國已ok

冷氣軍師： respect ge

上面話用咁多人換全世界睇清中共 全世界一早知啦 但點解要幫香港先

總結經驗，希望下次我地更强大

搞到冇得返大陸食探魚飲喜茶

你誤會左佢意思

後悔又唔會後悔 當初好多人都係因為警暴先出黎但係只可以講最佳抗爭時機已過加上運動中後期走偏咗

幾驚佢吳會我

如果一早唔推送中，林鄭根本唔洗被制裁
本身賺夠錢可以移民大英祖國歎世界，仲有得撈個政協做
而家搞到阿爺冇面，乜前途都冇曬
仲要比北佬騎住受美國佬氣做condom

冇啦輸曬啦係香港愛國愛黨已經冇出路
不如走吧啦

你就係元朗站大肚果個

你睇你 林鄭仲高薪厚職呀7頭

佢係肚入面果個

其實抗爭無錯
唔收手繼續都無錯
只不過結果一撚定唔係（大部份）香港人願見

大家都係中國人，希望中央會原諒我地

香港人最撚蠢係信美國佬

叫人唔去六四集會果陣 又話鄰國既事關我咩事
佢折墮又關我咩事
我剩係知我日日俾人壓迫
過多陣禁網你連開打飛機制裁新聞po都冇得開

唔信美國仲有咩可以做
全部戰線基本死絕
打飛機博下人地幫手
點知中共縮到成碌撚唔會打熱戰 就知佢立於不敗之地

Respect

香港人最錯係信美國佬姐 仲有好多野都係一班幼稚連登仔搞成咁 又鼓吹送頭 拉完又好嬲好嬲叫人簽東簽西 不斷loop 最好少係12 個手足送中係因為cc台 勁諷刺

賭波馬

簽撚完 最後都係要求返港共幫幫手傾下件事
連登仔：中共輸到仆街 五毛好嬲好嬲

國際政治其實好撚老土
咁大個ussr 咁大個新疆集中營
洗靠你香港人叫醒咩

請善用起底功能

佢地咁樣咪令良心好過d

Pr 又出動 10.1 近了 除左講呢d 無其他 最叻就令林鄭比銀行搞打飛機

高登見

樓主同老共鬥左廿幾年 我選擇信佢

我同何x途係初代

隔離個 po就係講now俾人換血 全面奶共
但又唔知點解死撐要話未輸 屌啦星

第日有生意做未睇唔到新疆同香港問題囉

要面

唔反就唔會有之後嘅事發生

-_-

面對戰爭，你選擇屈服，最後，你仍需面對戰爭

呢個世界冇如果

多謝condom🙏呀唔係...
多謝手足🙇‍♀️我拎BNO移民先
泰晤士河見 ✋🤪☝️

係人都一早知

好彩冇付出過咩

你幾醒

佢爭啲比ROCK哥影到

人地鬼佬一早知喇，當年六四之後大義澟然咁制裁，結果唔夠幾年就含大陸撚，仲比佢入埋wto,鬼佬有錢賺國內有民主咪得，理撚得咁閪遠既亞洲有冇民主

你唔拉？

9成人都係free ride

plan好哂移民

佢心底認同我 但收左錢無計

當有錢有權既利益集團控制晒所有事情，中下階層又少咗流動機會，社會一定會反，就算舊年冇反送中，過多幾年貧富懸殊再嚴重下去，都會有類似反送中事年。加上有條仆街冚家剷仲要話班窮撚冇stake in the society， 紀律部隊又做得咁「出色」、制度又偏向利益集團，社會點會唔動盪？

成日覺得會有囉

SORRY,拉

推

收皮啦屌你老母

波台狗都有人覆

呢到波台

講緊認真果堆

推？

成班圍爐帶風向

拉

幫推 推上熱門

唔做free ride個啲包括我
死既死 傷既傷 坐既坐 流亡既流亡

討論區黎架 帶你老母風向咩
死推爛推行動po就唔係圍爐？

你死定傷定坐定流亡?

冇共產黨就唔會咁
只係加速左成件事嘅發展
後悔？後你老母

我去左幫王姑娘手

又開工

冇諗過你都會有比人玩嘅一日

搵唔到個名有咩分別

其實林鄭話撤回果日就退，做返和理非的話，會唔會少左好多不必要的犧牲？

我估係大階i扮細階L，之前lol想抄啲pro player名我都係咁

唔會啦
成件事必然發生
差在係因為送中定其他on9議題啫

起左 無咩發現